點睇鄭若驊自己仆一下就射左成個星期波

當年雲加即刻起身走

London bitch is falling down

佢咁撚肥跌倒應該無咩野

要怪就怪佢對奶太重令佢失平衡

避震

罷工

對波瘀左

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

鄭若華乳暈應該大過杯口

嚇到吃手手了

想啜啜了

粒LIN成粒金莎咁大

蓋狗一出嚟即刻瘋狂出po

色水瘀瘀黑黑咁

連大波驊自己都罷工，篇篇香港人就死都唔肯三罷

好似班越南妹咁 好大lin 餅 好撚正

個腩都正，未試過呢d級數

用腩夾腸

深水埗大把300 蚊有交易

咁既質素都要300 ？！

算啦牙蓋都係退出吧

個死八婆詐傷匿喺英國，可能想趁美國通過人權法前，處理資產轉移，唔好畀佢得逞

我資深會員幫你無限次大力推

我唔撚柒知邊個叫鄧炳強
我剩係知有個人叫曱甴強

以下為植入式廣告
五毛電視 - 抵制tvb廣告商

地球另一邊會唔會地震

肥婆仆街 非同小可